美國：普京射撚咗支衛星毁滅裝置上太空，屌你老味

想點？係咪想漁人得利？

唔識 ，睇個名好似好勁

咁美國幾時射支anti-衛星毀滅裝置上太空？

跟住俄佬再射個反anti-衛星毀滅裝置上去

俄佬又射支blocked counter反 anti衛星毀滅裝置上去

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

Tesla又有排跌，俄佬成功到，starlink計劃即時報廢

太空戰爭

呢個po d 留言咁撚鳩

你哋想點

夠膽打佢哋落嚟就即係宣戰，咁仲好玩

樓上班on9又用pr facebook 嗰招扮吹水

Starlink幾萬粒你慢慢打

你覺得真係一粒粒咁射？玩得多塔防game?

其實而家美國航天科技先進定俄羅斯先進？

航天
太空

依家一定係美國

到底你知唔知Starlink計劃詳情架？
過萬粒衛星分佈響好多不同高度、不同軌道平面
你用任何反衛星方法都難搞喇
同埋就算有反衛星武器，都優先針對左間諜衛星呢d戰略資產先喇
幾時咁屎忽痕去打Starlink呀
同埋美國一樣有反衛星武器
SM-3本來就可以打衛星，另外X-37B都一早有喇
講到好似俄佬有美國冇咁

廣告黎既 賣俾大陸先係主菜

一打開當然打對方衛星先

乜鬼 美國一早過左要整大大粒衛星既時期
就係知班仆街慢慢發展到有毁滅衛星既能力
而家衛星會愈做愈細 用量取勝 你咪打 你打我一粒 我仲有幾百萬粒
你打完我一粒 我幾萬粒攻擊衛星打番你轉頭

死星

你咪一次射幾百幾千粒好未?
將來Starlink一次發射就幾千粒上去啦

STAR WARS

太平天下咩

推願榮光歸香港

睇錯支那毀滅裝置

然後中方表示強烈反對

全世界: 關你撚事咩你都射唔出!

美國：我地都要整返個

天下太平呀大陸仔

咁都有得笑

中方表示強烈不滿，已提出嚴正交涉

廿年前既野記啱四隻字收貨啦

唸起neflix套野 太空部隊

俄仔似係想中美打到死下死下嗰陣時背刺兩邊

神盾艦已經可以炸到上太空

Starlink無左10分1都已經無人會用 貪佢易斷線 多盲點？本身室內已經無用 你用埋佢
同埋唔一定要打佢落黎 整啲幹擾已經廢左一部分

Netflix 太空部隊？

幹擾
支那仔露餡了

Pr account 嚟
已經block 撚曬

#2 - #7 都係

唔信美帝自己無呢種技術 可能係成本太高寧願射多幾十粒衛星上去仲好

諗起Netflix "Space Force" 唔記得第一定第二集尾

又關tesla 咩事